如果輸撚咗 藍絲只會更加痴線 mola mola

由佢地，冇撚當過佢地係人

好呀，嚟呀！鬥癲囉！

香港人好錫身架